睇下班狗既樣, 真係覺得自己有中共港共保唔會被清算

望下佢地個輕挑樣, 啲動作賤格到

以為自己真係好正義有權威, 為作欲為?

放長雙眼睇, 順便呼喚老豆搵仔

佢心諗人權法案過左又唔會燒到佢地
人照拉 OT照賺

毅進仔無讀過書 好無知
以為唔去美國就無事

政府最後唔交你地出黎點平息到件事呀
尤其啲散仔高危

散仔以為自己真係會冇事

冇事既 最後袋好啲安家費 安心上路